
\begin{itemize}

\item Se entregará al alumno/a dos cuestionarios con actividades de recuperación; cada cuestionario contendrá ejercicios aproximadamente de la mitad de la materia. El alumno/a deberá trabajar en la resolución de dichas cuestiones.

\item Cualquier profesor del departamento estará disponibles para resolver las dudas que puedan surgir al alumno/a durante el desarrollo del programa, así como para asistirle en el trabajo de recuperación de aprendizajes

\item La realización y presentación de las actividades de los cuestionarios no tiene calificación.

\item Se proporcionará al alumno/a una propuesta de soluciones correctas de las cuestiones que ha trabajado en las fechas que se indican más abajo, previa revisión del trabajo realizado. El alumno/a deberá contrastar sus respuestas con las que le han sido proporcionadas de cara a la realización de una prueba de comprobación de aprendizajes.

\item Se realizarán dos pruebas escritas basadas en las cuestiones de los boletines de ejercicios. Dichas pruebas contendrán una selección significativa de cuestiones muy similares a las del material trabajado por el alumno/a.

\item El alumno/a deberá estar presente en Google Classroom en todo momento, pudiendo recibir por esa vía información adicional o corregida a ésta que se proporciona. En dicha plataforma tendrá material de consulta para utilizar en la resolución de las cuestiones a trabajar.

\item En los Boletines de Calificaciones del primer y segundo trimestre del curso se emitirán calificaciones del progreso constatado.

\item Se realizará una prueba final para aquellos alumnos que no hayan superado el programa en alguna o las dos partes.

\item Las fechas se han dispuesto para no interferir con las actividades de evaluación de 3.º ESO.

\end{itemize}

\begin{center}
\begin{tabularx}{0.9\textwidth}{|X|X|X|}
\hline
 & {\bfseries FECHA Y HORA} & {\bfseries LUGAR} \\
\hline
Entrega de la corrección del primer boletín &
Mié 15 de noviembre, 11:15 &
Aula 104, Lab. de Física y Química\\
\hline
{\bfseries Primer examen} y entrega del segundo boletín. &
22 de noviembre, 11:45 &
Biblioteca\\
\hline
Entrega de la corrección del segundo boletín &
Mié 24 de enero, 11:15 &
Aula 104, Lab. de Física y Química\\
\hline
{\bfseries Segundo examen} &
Vie 2 de febrero, 11:45 &
Biblioteca\\
\hline
\end{tabularx}
\end{center}

\

Atención: estas fechas o lugares pueden estar sometidas a cambios en función de la actividad del centro.
